wells fargo and BoA

成日話去citi/FT 開offshore
點解冇人提wells fargo 同美銀?

BOA WF你可以係香港開到？

即係一定要係本開?

富國你去到美國都未必畀你開啦

存款min req?

唔關事 純粹驚你洗黑錢而且你無美國地址點開？